(請傳承精神) 救人為主，打狗為次

大家尋晚都睇過有段義士飛身救人片
當中需要嘅勇氣係非常之大
我唔係叫大家每個人都要即刻學佢（至少我都唔得）
心理同身理始終係需要時間去接受
但你忍心淨係自己走到
之後望住你身後嘅義士被狗捉到打頭開槍打甩牙咩？
我希望大家要抱返著起初一個都不能少嘅精神
走就一齊走，一個拉一個，唔好個個一轉身就跑
手足永遠都係我地最寶貴嘅力量

811

727

612

We do not Forget.
We do not Forgive.
Expect us.